正式宣布 椰菜係世界上最好食嘅菜

不服來辯

問過穿壟菜心味?

冇食過豆苗?

垃圾！嗰啲最垃圾嘅燒味鋪最鍾意攞嚟做配菜，貪佢夠cheap

有無人覺得椰菜花係最難食？

啱 拎黎墊低

問過蘆筍未

問過通菜未呀

通菜真係冇得輸

娃娃菜先係

蕃薯葉